見到CC台班鍵國元帥喺到內哄真係好心痛 😭

大家都係為左鍵國大業, 鬧唔鬧泛民有乜所謂喎🙄

濕鳩師兄、60x清兩副屍骨未寒, 香港仲有七百萬人等住你地打救, 值得為左呢啲小分歧而內鬥咩? 😭

集中力量對付土共及五毛

經crosscheck多個post，最新確信五毛名單臚列如下：

三色貓、法國佬巫斯義、極右派政治家、Coffee@、Gladiclus、newlife、JR、RedBaron = Epiphany、dewi、bbchu、D_Wade、Spurs_Leonard、十卜Ching、侵B、民國復興、群龍共舞、霍金轉身、優美開始、黑腸盧卡庫 = 國語好手、返六日唔撚易、追捕兩米黑鬼、吾系甘開心牙、社會主義者佛利民、小翁翁、毛澤東、晚媚

濕鳩ching一比人bam
議事規則就即刻比共狗改
沒了濕鳩ching 我們什麼也不是
cc台沒了 連登沒了 民主沒了 香港沒了

五毛狗關愛鳩座真身已現，對付五毛狗唔可以鳩軟呀。

五毛狗屌泛民有乜好笑？

CC係呢位小姐,要講CC返動漫台
呢度係時事台

濕仔

屌你，我幾時有咁講

CC
CC
CC
CC
CCCCCCCCCC

返動漫台啦屌你老母